有無人覺得asso仔無資格去追人地 特別係啲一齊讀asso 人地成績唔差一心想一年衝返上去

不時都會自卑 每次溫書都會倍感壓力 好想搵人地又怕騷擾到人地 我係咪應該縮埋一角 唔好搞到人地

咁你依家點